SHK = Sell Hong Kong

咁都俾佢諗到

呀叔好型

SHK 出賣香港人 S for Sell HK

新鴻基 Sell Hong Kong

阿叔好波

佢要跟我改名啦

起埋晒d發水樓唔使講都知無道義啦